有咩人會仆街得過 唔安慰你仲踩你一腳嘅人

人地搵得你傾訴就代表佢信任你、肯同你交心架啦
屌你老母唔安慰都算 仲要踩多人兩腳 俾說話人聽 知唔知人地會幾難受？
本來已經好差嘅心情即刻跌到落谷底 究竟體諒一個唔開心嘅人係咪好難？
由佢自己講想講嘅野 你坐係隔離認真聽已經好足夠

但係仍然會踩鳩你、未聽就批評你嘅人 只係個賤到冇撚得再賤嘅人

你確定佢係你朋友

你確定你唔係抵死

就係當你朋友，先鬧醒你。

我答
就係踩你兩腳

我明 講一句駁十句 總之係你錯
真係好煩 明明安慰一句就會收皮

屌醒你咋on9

屌鳩佢囉唔gur

我確定佢係我男朋友

我男朋友都係咁

咩都未講就踩我幾十腳 何況我只係想分享下自己感受姐
咁都有錯

你的資訊很有用

Ex就係咁 頂唔順分咗手

就算唔安慰 都起碼俾我發洩下 我講完想講嘅野咪收皮囉
一句都未聽就屌鳩我 唔講仲以為我殺左佢全家

屌完上黎取下暖姐

祝你唔會再遇到呢啲仆街

係friend嘅實踩兩句先

有咩唔開心講出黎俾我開心下

想搵個人呻下姐 點知得唔到安慰仲要有反效果
我係好少叫春個類人黎 最近真係有啲好大嘅煩惱 先想搵佢呻下開解下我
都未講煩緊啲咩已經俾人屌鑊金 我都唔知講咩好
依家煩上加煩啊救命

雖然我知樓主可能唔係咁既意思 但係
咩都話晒你岩 「食屎好丫 我支持你食屎」咁好唔好？

唔係要人咩都話哂我啱 但係至少唔應該未聽就去批評掛⋯⋯
我都未講件事 就鬧我話係我錯 直程聽都唔聽
搵得人訴苦就係想聽啲鼓勵/支持嘅說話同聽人意見架啦
但係依家我苦又訴唔到 仲要俾人話返轉頭

其實我自己都係mean嗰type
通常有人呻我會過份理性咁同佢分析事件而唔記得左鳩噏啲『帽事嘅』『係佢衰啦』之類嘅廢話去安撫人
因為我覺得有啲咩事唔順心就去解決左佢最實際

抱歉，理性解決問題最實際
不過我認為安慰可以算係幫助到人去變番理性嘅一個手段

兩句都認同
當一個人未平復到心情 又點去理性咁思考解決方法
而我個一刻想要嘅就係得到安撫 再去諗方法
所以無論點俾意見我 我都唔會聽得入耳住

學識捨棄一d冇用嘅情緒，可以幫到你更理性思考

利申：我自己都係咁，基本上已經可以冇咩不良情緒

睇下佢係想屌醒你定純粹踩你
踩就真心咪再來往

我淨係識收埋自己啲情緒 好怕叫春會煩到人
同時亦都唔想俾人發現自己嘅情緒 寧願自己一個唔開心 頹完就冇事
所以今次都真係鼓起勇氣同佢訴苦 因為真係俾件事困擾左好耐 點知就搞成咁

重點係佢都未聽我講就話我平常呢樣唔啱 個樣錯
但係佢鬧嘅野同我想講件事係冇相關

即係好似我講左一句「唉我成績好差啊」
佢就話「你成日唔帶遮出街 人又樣衰 成績緊係差啦」
根本完全唔關事 專登搵黎鬧咁款

佢無純粹恥笑 呢種人唔好做朋友 無益
anyway 樓主加油

其實佢搞緊gag
純粹想轉移你視線屌佢令你對嗰件事冇咁大反應
你條仔應該唔會係惡屎能 登咁 講呢幾句野
而係特登懶輕挑咁串你
如我冇估錯的話

有時真係忍唔住
有個fd每次見面都話佢銀包太脹褲袋窄小心啲
都係唔執銀包唔換褲剩係識講我唔會跌銀包

講左幾星期佢跌左銀包 無左幾千銀想我安慰
大佬我忍住唔寸唔笑佢 佢仲繼續訴苦 攞我命

次次啲野未發生提佢就當人耳邊風
發生左之後真係忍唔住鬧佢又話人落井下石

咁你就估錯左喇 佢真係追住黎屌咁濟
我話我都未開始講 叫佢俾我講左先 但佢都仲係到鬧鬧鬧

咁你個朋友真係抵死嘅⋯⋯
不過發生係我身上個件事就完全冇預兆 太突然喇

多謝你

我有時會咁
同人理性分析就比人話講野唔岩聽
支持佢就比人話假

真心唔識安慰人

經常都會有咁既情況
女朋友遇到唔如意既事
咁咪改變到咪努力去改變
改變唔到咪避
避唔到咪硬食

咁唔係咁仲可以點?
唔通真係次次都講船到橋頭自然直咩?

聽都唔聽
條仔是咪痴撚線

收埋唔等於捨棄
可以先由控制情緒開始

成個post得啲唔識諗人感受嘅人話樓主控制唔到情緒
係呀你地咁勁下次千祈唔好唔開心，就算有大事發生，千祈唔好期望你聽你講完安撫你

係嘅感受大過天
你有感受嘅就要全世界就你
係威嘅

其實可以講返啲安慰說話 等對方冷靜落黎先 再理性分析姐
我覺得咁樣比較好嘅做法

只可以講佢真係完全唔識安慰人囉 同埋唔理人感受

慣左將自己收收埋埋 好難去改
Btw多謝巴打俾咁多意見

咁你自己係咪戇鳩先
女人十次有九次都係自己戇鳩
或者一啲芝麻綠豆既事

失去左一個對我黎講好重要嘅人 唔知咁樣戇唔戇鳩呢